佢係咪教錯左期權？

covered put 應該係借貨沽空加short put
佢講既應該係cash covered put

有冇人知用富途做港股covered call/put 會唔會收兩次保證金

我用開一通佢會自己拉上補下通常都唔使額外保證金

Yes ib jau ng wui

咁Firstrade 同Charles Schwab 呢？

咁真係唔知 我用ib就識拉番個風險 不過新手真係唔建議用 好難用

同埋 covered put 就話要保證金姐，covered call 點解都要？

半個月前牛牛都仲係咁 所以我先轉ib喳 你問我點解 我都想知點解

乜唔係有貨先會做到covered call? 咁保證金係做乜？

有貨先做到covered call, 對
佢當左係你有股票 再外加short c 變左要用兩獲initial margin

我個倉已經有隻股，點解仲要margin? 就算當係 stock ＋ naked call，都係收一次姐。。。

P.S. options 新手 (學左一日 only)

轉ib la

won't, 香港老牌卷商都唔洗
得垃圾支牛唔識計

無外國address，費事搞，用Firstrade 同CS 算

Ibhk唔得咩

唔得，假離岸，又無lite

Oic

咩叫期權的正骨？

根本個風險同Cover call唔同，會輸無限

邪骨相反

佢應該係搞錯左cash-covered put 同 covered put...

個種應該叫nake SP

唔借錢夠錢接貨 SP = cash-covered put
借錢 SP = naked put

係唔係？

邊有咁分

Nake SP就只有一種，收人保費，到就要接，至於坐貨定即沽係下一個故仔，同個策略無關。